有冇巴打係好識點扮絲打扮巴打？

🤔

「原來他沒有毛呢！」
32歲的男性受訪者A表示，有一次與朋友一起到溫泉泡湯時，看見更衣室內一個男性的下身完全沒有毛，視覺上甚為衝擊，「原來男性中也有會做脫毛的呢...」不過，他之後多次看見其他下半身進行了脫毛的男性，「我也開始積極考慮是否應該試試...不自覺也會留意其他進行過脫毛的男性下半身。」